人生冇意義了

屌你老母

死左去囉

Hi rubbish

驚

hi糖

原因呢？

話說有個女仔
我本身識佢無耐就鍾意左佢，因為佢性格太吸引
大家都好好傾 我地之間日日都會send msg 傾計
又有單獨約會過
我係之後先知佢本身有男朋友
咁就疊埋心水做下紅顏知己 覺得對方好好女 想keep住段友誼

咁我下星期生日
呢個女仔frd 話親手整個蛋糕送俾我
d女人究竟諗緊乜野 對我咁好做咩姐

平時我都係做cd rom
今日突登開左個acct 上高登開post 搵巴打求救

正評 ：純粹友好frd底既表現 , 樓主ff 諗多左
負評 ：個女仔對樓主有意思，樓主要趁機會示愛

死撚左未？

hi

冇

一齊去死左佢

你條友係咪唔洗訓

我唔死

我又要做番廢青了

講真拍拖都唔係咁岩我

點解？

唔送

拍過就收皮

渣ga

.

好驚

驚咩？

日光日白訓乜春

好想死

會後悔(一定)

既然都咁大個人 生存左咁耐
一下唔掂話死就好浪費
利伸：我個人好環保

你就真係冇乜意義架啦

早死早著

一齊死？

如果我有八十歲命 我依加先生存左1/4
如果繼續生存落去咪仲浪費？

都有佢既價值
死左就乜撚都冇

？？？？

嗯

我仲未扑過女我唔死得

我想扑你

真絲就扑我啦

你琴晚幾點訓？

問你驚咩呀

唔wo

驚死

Sorry bro 用左你個名
你del左個符號佢啦，我加返個符號
唔好意思

咁撚好

有痴線佬呀

邊到邊到

神之廢青

真身呀？

邊個開post咪邊個真身

點解神之廢青(黑炭)個number仲大過神之廢青

唔知

你究意點搶人名？

我註冊果時打左神之廢青，佢話未有人用我咪用
之前喺高登唔知有神之廢青呢個人
係有個朋友成日話想做神之廢青，註冊果時諗起所以先用
無心冒認 sorry

咁你應該無搶佢個名喎 係佢自己屎忽痕加個死人頭係後面

你個👨呢

5點幾

我想用返高登個名姐

屌 我要👨呀

你自己擺落個朵到

因為我an機慢過佢開

濛👧🏼

睇唔慣

濛👩🏿

👱👱🏿

平胸又點🛬